[笑撚死]高登班三毛熱狗開始鳩吹鄭松泰出錢支援“手足”

另外請保持關注冤獄手足同十二港人送中,cctvb戰線等等

唔出聲唔代表唔記得

16歲手足襲警罪成 明日判刑